====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Saint-Nazaire comme à Nantes , un des écueils les plus difficiles à franchir fut la rigidité des systèmes organisationnels en place .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

